講多一次 疤狗無論幾撚賤幾撚仆街 賤種呢個名都係皇馬專用

唔好以為講多一兩次你班賤種皇就可以轉個名比人

一隊賤種蝗一隊賤種疤
爭咩呀

KayB

你乜水呀，你話係就係

樓主蝗狗都搞

死疤狗賤撚到周圍R fd
教人地球迷去屌人地隊波嘅球員
最撚賤種就係你地啦死疤狗屌你老母

狗咬狗

kayb

曼區都有幾個，唔撚知死咗未

贊成 因為巴塞呢兩隻字已經有低賤賤種既含義

樓主出糧

駁唔到

兩隊咪一鳩樣咁賤種咁仆街

收皮啦美斯迷

講得好！

賤種疤

岩，用賤種形容疤只會影衰賤種